\def \currentAuthor {Gabi Sorglos} %so kann jederzeit der Autor geändert werden -> wird in der Fusszeile angezeigt.


\chapter{Einleitung}
(Allgemeine Beschreibung wie die Diplomarbeit zu Stande gekommen ist)


\chapter{Projektmanagement}
(Einführende Worte zum Inhalt des Kapitels Projektmanagement) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\section{Metainformationen}
\subsection{Projektteam}
\begin{itemize}
	\item (Auflistung der Team-Mitglieder und ihrer Verantwortungsbereiche) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text
	\item Auflistung der Team-Mitglieder und ihrer Verantwortungsbereiche] Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text
	\item Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text
\end{itemize}

\subsection{Projektbetreuer}
\begin{itemize}
	\item (Auflistung der Projekt-Betreuer) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text xt Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text
	\item Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text
\end{itemize}

\subsection{Projektpartner}
\begin{itemize}
	\item (Firmenname, Adresse und Ansprechperson des Projektbetreuers) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text
\end{itemize}


\section{Vorerhebungen}
(Einführende Worte zum Inhalt des Abschnitts Vorerhebungen) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\subsection{Ist-Zustand}
(Beschreibung des Ist-Zustands) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\subsection{Soll-Zustand}
(Beschreibung des Soll-Zustands) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\subsection{Projektumfeldanalyse}
(Einführende Worte zur Projektumfeldanalyse) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
\begin{itemize}
	\item (Auflistung und Beschreibung der Interessen der Stakeholder) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
	\item (Auflistung und Beschreibung der Stakeholder) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.	\item (Auflistung und Beschreibung der Stakeholder) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
	\item (Auflistung und Beschreibung der Stakeholder) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
\end{itemize}

(Überleitung zur Charakterisierung der Stakeholder mit Referenz zu Tabelle \ref{tab:stakeholder} Klassifizierung der Stakeholder) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\begin{table}[h!]
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
		\hline
		\textbf{Stakeholder} & \textbf{Einstellung} & \textbf{Einfluss} & Nähe \\
		\hline
		&  &  &  \\
		\hline
		&  &  &  \\
		\hline
		&  &  &  \\
		\hline
		&  &  &  \\
		\hline
		&  &  &  \\
		\hline
	\end{tabular}
	\caption{Klassifizierung der Stakeholder}
	\label{tab:stakeholder}
\end{table}

(Überleitung und Erklärung zur grafischen Darstellung der Stakeholder mit Referenz zu Abbildung \ref{fig:stakeholder}: Grafische Darstellung der Stakeholder) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{figures/stakeholder}
	\caption{Grafische Darstellung der Stakeholder}
	\label{fig:stakeholder}
\end{figure}

(Überleitung zu den Maßnahmen für die Stakeholder mit Referenz zu Tabelle \ref{tab:massnahmen}: Maßnahmen pro Stakeholder) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\begin{table}[h!]
\centering
\begin{tabular}{|c|c|}
	\hline
	\textbf{Stakeholder} & \textbf{Maßnahmen} \\
	\hline
	&  \\
	\hline
	&  \\
	\hline
	&  \\
	\hline
	&  \\
	\hline
	&  \\
	\hline
\end{tabular}
\caption{Maßnahmen pro Stakeholder}
\label{tab:massnahmen}
\end{table}

\subsection{Risikoanalyse}
(Einführende Worte zur Risikoanalyse) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\begin{itemize}
	\item Auflistung und Beschreibung der identifizierten Risiken] Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
	\item Auflistung und Beschreibung der identifizierten Risiken] Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
	\item Auflistung und Beschreibung der identifizierten Risiken] Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
	Auflistung und Beschreibung der identifizierten Risiken] Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
	Auflistung und Beschreibung der identifizierten Risiken] Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
\end{itemize}

(Überleitung zur Risikobewertung und Erklärung der Tabelle mit Referenz zu Tabelle \ref{tab:risiken}: Bewertung der identifizierten Risiken) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\begin{table}[h!]
\centering
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
	\hline
	Nr. &  Risikotitel &  Folgen & E & A & P \\
	\hline
	&  &  &  &  &  \\
	\hline
	&  &  &  &  &  \\
	\hline
	&  &  &  &  &  \\
	\hline
	&  &  &  &  &  \\
	\hline
	&  &  &  &  &  \\
	\hline
\end{tabular}
\caption{Bewertung der identifizierten Risiken}
\label{tab:risiken}
\end{table}
(Überleitung und Erklärung zur Risikomatrix mit Referenz zu Abbildung \ref{fig:risikomatrix}: Risikomatrix) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{figures/risikomatrix}
	\caption{Risikomatrix}
	\label{fig:risikomatrix}
\end{figure}

\section{Pflichtenheft}
(Einführende Worte zum Pflichtenheft) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\subsection{Zielsetzung}
(Smarte Beschreibung der Ziels des Projekts) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\subsection{Produkteinsatz}
(Beschreibung des Produkteinsatzes und der Umgebung in der das Produkt zukünftig eingesetzt wird) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\subsection{Funktionalitäten}
(Einführende Worte zur Funktionalität des Produkts) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\subsubsection{Funktionale Anforderungen}
(Einführende Worte zu den funktionalen-Anforderungen) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
\begin{itemize}
	\item (Auflistung der funktionalen Anforderungen mit Kategorisierung KANN/MUSS) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text 
	\item Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text
	\item Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text
\end{itemize}

\subsubsection{Nicht-funktionale Anforderungen}
(Einführende Worte zu den nicht-funktionalen-Anforderungen) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
\begin{itemize}
	\item (Auflistung der funktionalen Anforderungen mit Kategorisierung KANN/MUSS) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text 
	\item Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text
	\item Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text
\end{itemize}


\subsection{Testszenarien und Testfälle}
(Beschreibung der Testmethodik) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
\begin{itemize}
	\item (Auflistung und Beschreibung der einzelnen Testfälle) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text 
	\item Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text
	\item Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text
\end{itemize}

(Überleitung zu den detaillieren Beschreibungen der drei wichtigsten Test-Fällen in Tabellenform und Referenz zu ) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\begin{table}[h!]
	\begin{tabular}{|c|c|c|}
		\hline
		ID &\multicolumn{2}{|c|}{\text{}}    \\
		\hline
		Name &\multicolumn{2}{|c|}{\text{}}    \\
		\hline
		Beschreibung &\multicolumn{2}{|c|}{\text{}}    \\
		\hline
		Vorbedingung &\multicolumn{2}{|c|}{\text{}}    \\
		\hline
		Nr. & Aktion/Eingabe & Erwartete Reaktion \\
		\hline
		&  &  \\
		\hline
		&  &  \\
		\hline
		&  &  \\
		\hline
	\end{tabular}
	\caption{Testfall (Bezeichnung)}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{tabular}{|c|c|c|}
		\hline
		ID &\multicolumn{2}{|c|}{\text{}}    \\
		\hline
		Name &\multicolumn{2}{|c|}{\text{}}    \\
		\hline
		Beschreibung &\multicolumn{2}{|c|}{\text{}}    \\
		\hline
		Vorbedingung &\multicolumn{2}{|c|}{\text{}}    \\
		\hline
		Nr. & Aktion/Eingabe & Erwartete Reaktion \\
		\hline
		&  &  \\
		\hline
		&  &  \\
		\hline
		&  &  \\
		\hline
	\end{tabular}
	\caption{Testfall (Bezeichnung)}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{tabular}{|c|c|c|}
		\hline
		ID &\multicolumn{2}{|c|}{\text{}}    \\
		\hline
		Name &\multicolumn{2}{|c|}{\text{}}    \\
		\hline
		Beschreibung &\multicolumn{2}{|c|}{\text{}}    \\
		\hline
		Vorbedingung &\multicolumn{2}{|c|}{\text{}}    \\
		\hline
		Nr. & Aktion/Eingabe & Erwartete Reaktion \\
		\hline
		&  &  \\
		\hline
		&  &  \\
		\hline
		&  &  \\
		\hline
	\end{tabular}
	\caption{Testfall (Bezeichnung)}
\end{table}

\subsection{Liefervereinbarungen}
(Beschreibung des Lieferumfangs und -modus)

\section{Planung}
(Einführende Worte zur Planung) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\subsection{Projektstrukturplan}
(Beschreibung zum Projektstrukturplan mit Referenz zu Abbildung \ref{fig:psp}: Projektstrukturplan) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{figures/psp}
	\caption{Projektstrukturplan}
	\label{fig:psp}
\end{figure}

\subsection{Projektablaufplan}
(Beschreibung zum Projektablaufplan  mit Referenz zu Abbildung \ref{fig:pap}: Projektstrukturplan) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{figures/pap}
	\caption{Projektablaufplan}
	\label{fig:pap}
\end{figure}


\subsection{Abnahmekriterien}

(Einführende Worte zu den vereinbarten Abnahmekriterien) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
\begin{itemize}
	\item (Auflistung der vereinbarten Abnahmekriterien) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text 
	\item Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text
	\item Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text
\end{itemize}

\subsection{Evaluationsplan}
(Detaillierte Beschreibung des beabsichtigten Vorgehens bei der Evaluation) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\chapter{Vorstellung des Produkts}
(Einführende Worte zum Inhalt des Kapitels Vorstellung des Produkts) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
(Vorstellung des fertigen Produktes anhand von Screenshots, Bildern, Erklärungen)

\chapter{Eingesetzte Technologien}
(Einführende Worte zum Inhalt des Kapitels Eingesetzte Technologien) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
(Kurzbeschreibung aller Technologien, die verwendet wurden)

\chapter{Problemanalyse}
(Einführende Worte zum Inhalt des Kapitels Problemanalyse) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\section{Use-Case-Analyse}
(Einführende Worte zur Use-Case-Analyse) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\begin{itemize}
 \item (Auflistung und Beschreibung der identifizierten Anwendungsfälle) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
 \item Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
\item Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
 \item Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
 \item Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
\end{itemize}

(Überleitung und Erklärung zum Use-Case-Diagramm mit Referenz zur Abbildung \ref{fig:usecasediagram}: Use-Case-Diagramm) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{figures/usecasediagram}
	\caption{Use-Case-Diagramm}
	\label{fig:usecasediagram}
\end{figure}

(Überleitung zu den detaillieren Beschreibungen der drei wichtigsten Use-Cases in Tabellenform und Referenz zu Tabelle \ref{tab:uc1}: Use-Case (Bezeichnung), Tabelle \ref{tab:uc2}: Use-Case (Bezeichnung) und Tabelle \ref{tab:uc3}: Use-Case (Bezeichnung)) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\begin{table}[h!]
\begin{tabular}{|l|p{6cm}|}
	\hline
	Nr. &  \\
	\hline
	Name &  \\
	\hline
	Kurzbeschreibung &  \\
	\hline
	Vorbedingung &  \\
	\hline
	Schritte &  \\
	\hline
	Ausnahmefälle &  \\
	\hline
\end{tabular}
\caption{Use-Case (Bezeichnung)}
\label{tab:uc1}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{tabular}{|l|p{6cm}|}
		\hline
		Nr. &  \\
		\hline
		Name &  \\
		\hline
		Kurzbeschreibung &  \\
		\hline
		Vorbedingung &  \\
		\hline
		Schritte &  \\
		\hline
		Ausnahmefälle &  \\
		\hline
	\end{tabular}
	\caption{Use-Case (Bezeichnung)}
	\label{tab:uc2}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{tabular}{|l|p{6cm}|}
		\hline
		Nr. &  \\
		\hline
		Name &  \\
		\hline
		Kurzbeschreibung &  \\
		\hline
		Vorbedingung &  \\
		\hline
		Schritte &  \\
		\hline
		Ausnahmefälle &  \\
		\hline
	\end{tabular}
	\caption{Use-Case (Bezeichnung)}
	\label{tab:uc3}
\end{table}

\section{Domain-Class-Modelling}
(Beschreibung von "Dingen"(Rollen, Einheiten, Geräte, Events etc.), um die es im Projekt geht und deren Lebenszyklus)

\section{User-Interface Design}
(Beschreibung und Darstellung von Mockups und/oder Wireframes)

\chapter{Systementwurf}
(Einführende Worte zum Inhalt des Kapitels Systementwurf) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\section{Architektur}
(Darstellung und Beschreibung der Systemarchitektur)

\subsection{Design der Komponenten}
(Beschreibung der physischen Bestandteile (Komponenten, Komponentendiagramm) des Systems und des dynamischen Zusammenwirkens aller Komponenten)
\subsection{Benutzerschnittstellen}
(Beschreibung der UIs)
\subsection{Datenhaltungskonzept}
(Beschreibung des Datenhaltungskonzepts)
\subsection{Konzept für Ausnahmebehandlung}
(Beschreibung wie mit Exceptions umgegangen wird)
\subsection{Sicherheitskonzept}
(Beschreibung aller sicherheitsrelevanten Designentscheidungen)
\subsection{Design der Testumgebung}
)Beschreibung wie getestet wird (Unit-Testing, Integrationstesting, Systemtests, Akzeptanztests), Beschreibung von Testumgebung, Testprozess, Teststrategie, Testmethoden, Testfälle)
\subsection{Design der Ausführungsumgebung}
(Beschreibung von insbesondere dem Hoch- und Herunterfahren der Anwendung)

\section{Detailentwurf}
(Detaillierte Beschreibung einzelner Use-Cases mit Klassendiagramme, Sequenzdiagramme, Aktivitätsdiagramme und Zustandsdiagramme, Verwendung von CRC-Cards (Class, Responsibilities, Collaboration) für Klassen, Details zur Optimierung des Entwurfs (Modularisierung, Erweiterbarkeit, Lesbarkeit))

\chapter{Implementierung}
(Einführende Worte zum Inhalt des Kapitels Implementierung) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
(Detaillierte Beschreibung der Implementierung aller Teilkomponenten der Software, bei Testdriven Development detaillierte Beschreibung der Teststrategie)


\chapter{Deployment}
(Einführende Worte zum Inhalt des Kapitels Deployment) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
(Beschreibung des Deploymentse)

\chapter{Tests}
(Einführende Worte zum Inhalt des Kapitels Tests) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.
\section{Systemtests}
(Beschreibung der Systemtests zu allen implementierten Funktionalitäten)
\section{Akzeptanztests}
(Beschreibung der Akzeptanztests)


\chapter{Evaluation}
(Einführende Worte zum Inhalt des Kapitels Evaluation) Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text Text.

\section{Projektevaluation}
(Beschreibung aller Abweichungen vom ursprünglichen Projektplan)

\section{Akzeptanztests}
(Beschreibung aller Abweichungen des fertigen Produkts im Vergleich zu den Anforderungen)

\section{Resümee}
(pro Projektmitglied)


\chapter{Benutzerhandbuch}
(Detaillierte Anleitungen zum Gebrauch des Produkts)

\chapter{Zusammenfassung}
(Detaillierte Beschreibung des Outputs der Arbeit)
